[Switch]集合啦！動物森友會｜動物之森 討論區 (298) | 獨霸肛

撐黃店，你今日幫襯咗未？
首個黃色經濟圈 x 動物森友會既活動將會於明天公佈活動細節

為鼓勵大家踴躍支持黃店，我地已經準備左大量獎金獎品俾你!

一齊黎創造一個屬於香港人既黃金週!!

#五大訴求缺一不可
#黃色經濟圈
#黃店感謝祭

黃金週x動物森友會活動詳情可參閱 Telegram Channel
@HKGWKAC

黃金週活動詳情可參閱 Telegram Channel
@HKGoldenWeek

1001開post時希望可以copy埋置頂
(用依個留言右上角三點可以 「以此內容建立新主題」, 可以的話copy埋 置頂嗰堆
用電話開post置頂會爆字數，可以留言叫巴絲幫手post返)

置頂有實用資訊

買game前你可能會想知

Q：隻game玩乜？
A：比較休閒嘅第二人生。隻game時間係跟現實時間，亦慶祝現實節日例如聖誕，復活節等等。遊戲著重你同動物森民嘅交流互動(隻隻都有自己性格)，慢慢一齊生活 了解對方 成為密友， 同埋裝飾你間屋＆島。今隻主題係無人荒島，新增合成元素，你要由零開始還債建設你心目中嘅理想小島。遊戲節奏比較輕鬆，預你日日開來玩一陣，啱玩嘅可以玩幾年都得。

Q：咩版先有中文？唔同版本可唔可以連機？
A：乜版都有 。可以

Q：Online 玩咩？
A：去朋友／網友座島度一齊hea，一齊砌野，一齊炒股票

Q：單機會唔會無咁好玩？
A：唔會，隻game係單機game，主要都係著重起你同動物之間嘅交流互動同埋打理你座島。不過多人連機時一樣有野玩咁解。

Q：對手掣好靚，有無得單買？
A：暫時只見日本My Nintendo Store有得買，但係...更新: 原來已更新可以用PayPal俾錢

Q：可唔可以用返以前啲Amiibo？
A：可以。

圖片來源 YouTube -> rEB1vlAiVxE

Q：買game實體定下載版好？有無黃店推介？
A：隻game預你日日開來玩一陣 實係下載版好，仲唔怕會益代理，真係要買實體我會建議你幫襯黃店買水貨。Read: 黃藍黑Game舖大集合

Q：同一部機唔同user save係共通？
A：一部機全部user都係住同一個島。

Q：一機多人玩係點？
A：只有1P可以推展遊戲進度，2P只係執下素材咁。

Q：係咪無得Cloud Save／轉移個save去第二部機部度？
A：無。但官方講法係「Online會員專用壞機／唔見機時尋回save file功能開發中」＆「動森專用 機對機save轉移功能開發中」 好反智

Q：有咩動物村民？
A：今集總共有近400隻。歷代全角色(好多頁):

港版特別主機(電力加強版)
※並非數量限定商品。日後將預定再次生產
Source:
入手請幫襯UNY/APITA/AEON/豐澤 (唔經代理拎貨)

以為你開唔到 你繼續

終於live!
要跳黎睇先追到

電腦熄咗唔方便開po

留名

遊戲初期常見問題Q&A // 實用online tools //

Post超長交易list時請用五重引用(如下)，以免影響討論

[quote][quote][quote][quote][quote]內容[/quote][/quote][/quote][/quote][/quote]

Android/iOS 「Nintendo Switch Online」app
可以scan設計QR code，連機時可以快速打字傾計

遊戲初期常見問題Q&A
希望新手問問題前可以望一望先
Link:

實用網站
排隊網，計大頭菜價，外島資料，設計pattern，設計主題曲，種花計數機，物品大全

實用圖片／攻略
真假藝術品，風水攻略，種花攻略，簡易全攻略
[quote][quote][quote][quote][quote]
真假藝術品

英文版簡略版全攻略

係咪推呢邊

推呢邊？

lm

頂你！

第一次開呢類Post
手機開有D煩
唔忍心你地停晒口

sorry

就爆啦 又一個月

唉 唔知仲可以捱幾多個月

下次唔應你 byebye

我都係咁話

我都唔想咁廢..

想覆番你頭先

盡捱啦 不過爸爸係壓力大啲
希望你一切安好

我都唔知點講

屋企個個月負緊皮幾野

呢個時勢 大家都唔容易
加油

加油啊巴打

各位加油
訓先 日日都日出更
老人家頂唔順

遲吓會有好轉

搬過黎先

sry打斷下
隻狐狸仲有兩假一真 有無人想買?

有咩貨

我有刻以為你係咪回錯Post

有冇假雕塑

有咩買

屌 唔記得覆
呀奶 我無儲呀 但有兩款
聽朝開機寄俾你

你開完post就潛水

傾下心事傾下開心野

我唔知點插入黎

呢度負能量爆燈 搞唔掂

乜野黎！

唔cap圖啦
detailed painting 真
beautiful statue 假
robust statue 假

大毒撚無野好分享

想買像!

我要個女人！！！

想買真畫

下面覆左

個個都勁快覆

拿今次我揀先

另外嗰個我有啦

Why are you still here

A字頭

你兩個打個像 我買畫

Now sleep

惡到

我發現我好細個
佢地既煩惱我仲未有感受同意見俾到

咁你要先啦

你好似大過我

得閒ge帶埋水壺黎淋花

我邊有透露過年齡

搵你唔島喎

岩岩先開

你有冇咁快

我噏下

呢到推得太快其實我都同自爆無分別

好惡咩

講笑 好甜

大妹仲未加我

其實我都忍唔住想吹下水分享下 不過下次有機會先
廢事係自己開既Post留咁多個人野
有幾個公關成日追擊我

岩岩熄左機
你比多次我我聽日加番

唔夠你甜

3188 1283 2618

仲有45分鐘睇嚟今日都係搵唔到丸丸

你刷緊？

對唔住大大聽日開機即加

今日睇住老婆飛第二次就見到章丸丸你

咁早知用我開嗰個

大家加油

咩環境

實有機會俾你了解我

係，頭先走咗轉

你咁遲先開始刷

加油

佢仲要問我要唔要哩隻好

唔通我話唔好咩

愈黎愈伏

等5點準備轟落去

有無人要

今晚咁少人嘅

著紅色刷
上次著紅色收咗章丸丸

都未5點就冇曬人咁

你眼中得章丸丸

感情台嚇走晒人

睇黎要今晚做完個花教學

我最鍾意咗一個好好嘅聆聽者

仲有立娜

中意做

立娜中左兩次

訓哂掛

上年呢個時候又係晚晚入感情台個深夜Post吹水
6月之後少左好多入去
近排諗返起個Post 發現已經停左好耐
呢到再次令我感受到連登有愛
熱門果D唔係#2 blocked user就係手足+連豬喊
近呢幾個月都好憎連登仔（其實係俾班五毛滲透晒）

點解成日都有位

瞓囉，今天又是美好的一天

啲島係咪仲落緊雨

早抖 祝你瞓醒有美好嘅一天

d居民其實係咪上唔到高地

人地去唔到你島賣傢

熱門post根本大部份都5毛

佢哋永遠都唔會係要跳河或者爬既地方？

boooom

應該係善巴

完場

應該休眠模式斷

較咗30分鐘？

你地自私傾

佢off左

可以返屋企了

你冇過黎淋花

屋企

其實點分人地炸我定我炸人

聽日笑9佢

我島是我家

我會睇邊個off

玩緊好難分 入場就一定知

但佢斷線有幾種畫面架喎

善叔你瞓左啊？

叔叔老了

好似有個額外野彈出黎 就一定係你炸人

冇落過喎
但我心情係落雨

聽日再問佢

佢撐唔住

係咪中間個個黑色框框

我由朝落到晚咁濟
啲動物都未必想出黎淋

20分鐘

係 睇黎你相當有經驗

只要豆柴係度就有可能炸島

低級五毛都還算好（手足連豬喊果d ）
高級果D真係扮成一個連登仔口吻再慢慢分化
驟眼睇睇唔出先攞命
睇完會好憎連登仔繼而分化埋自己

有時係到蒲幾個鐘出返熱門會覺得好冤

其實由2014年嘅高登已經開始係咁

係 個框經常出現

銀芽~

返返黎

訓

見鬥嚟鬥去嗰啲依家直接上一頁，真心睇得多會潛移默化埋自己好耐之前已經講緊無DDOS就知咩事，成日見一堆真心膠分化/嘈埋一份就好炆，但你加把口入去只會愈燒愈旺，所以最好方法真係直接唔睇

多謝五一乘動森搞手，大家都仲好好心機真係好令人震憤

等五點執diy同睇生咩色

突然諗起自己未淋花 顧住幫人淋

早抖

你仲有8分鐘

就5點先話訓

上水換

換更？

其實熄左連登之後個個都好正常
黃既始終唔會撐警
期待下一個6月重現百萬人遊行

想問有無人有咁多個島民樣既qr code啊
搵左成晚都搵唔到
想幫佢地整門牌

訓了

多謝你

唔知樓主仲有冇Update

Google你要既動物既英文名PNG圖
例如你要傑克就Search:
「animal crossing raymond png」

再放入去啦

睇下西狗講咩
巡一巡島之後繼續訓

啱啱好

剷咗你棵樹幹 sor 9

你好鐘意破壞樹

CC tai真係好on9
冇得乜都懶五毛
事實上就係有班抗爭撚 令到成場運動變得神憎鬼厭 唔識反省 poly之後我發現陪呢班友岀去癲不如顧掂自己好過

好彩仲係空地

佢鏟果個係我專用座位黎

我諗住隊佢個人 點知佢走得咁快
我要冇朋友了

恭喜你 真係好好彩

今日都係冇特別報道

好快手

乜都無
瞓嚕 早抖

又可以刷多日

我信cc tai真係成堆5毛
中共手上咁多網絡資源 點會唔出盡力係你主要平台搞分化

哪有哩數

有多日假希望

又落雨

用晒？

得番1萬 用左十幾萬

剩係淋妄想佢會出藍玫嗰啲

我 都 落 了

唔好意思
做左成日現充無點追post
想問下5.1既資金同獎品募集好哂未？
未既可以幫手

各位早抖

成個4月我差唔多有7-8成時間都係落雨
最多試過一星期落6日 甚麼鬼

日日幾十個Post
我連有連登活動都唔知
要咩要咩 我好多資源

係咪落雨就代表冇妹?

五毛唔可怕
可怕嘅係比五毛耍到陀陀擰嘅人
同埋嗰班極端行動撚
Poly嗰陣好多人叫唔好去唔好去局嚟 死唔聽一意孤行 我唔信呢班真係比五毛帶埋到風向 而係佢地真心咁信
中大同poly根本冇得比 個人文氣息地理位置校友力量社會地位一個天一個地 班友又真係覺得憑汽油彈可以殺狗建國咁

竟然5點都未訓
聽日射唔射波好

唔射得有5日假

*點有

歡迎follow 5.1 golden week x acnh個tg channel

仲使問㗎咩 唔係唔射啊

有巴絲一般認為星妹無關係

而個Guide係話妹只會係有星既夜晚出現 但有機會係疏星唔係流星雨
咁有妹既時候我試過流星雨 亦試過一兩個鐘先見到幾粒 我個人傾向信Guide

所以應該落雨=無星=無妹...掛

唔識講
我同個fd搞小生意
佢成碌賓周咁 唔返去幫佢又會俾佢搞到亂撚晒
我地冇分假唔假期 想休息就休息 冇收入咁解

今日係綿兒

好好笑 成碌賓周咁
唔射咪瞓夠先返工 自己生意

賓周都要有成長既一日 唔係一世都只得1吋
小生意應該伏極有限掛 好似係

早更早晨

早晨今日冇乜人

早晨 琴日做乜唔嚟摸妹

我一訓就訓到晏晝
公司同屋企仲要一東一西

保護色
我好掛住你

居民係咪唔會跳河同上高地

game都冇見佢上線

見到我既話希望佢錫啖我

My twins
尋晚聽到你貓貓啲嗲聲好好訓
今晚玩狼人係咪無人信你預言

Sorry 做左日現充
出左街無帶switch
要唔要人淋花花
隨時可以過黎

學下我 自家妹先摸
我見到7點開始搶妹仲要係咁睇動畫就好攰

無左我追擊佢
佢應該都覺得唔好玩啦

唔怕口水既話 好似你班貓貓咁錫爆你都得

我好想聽你講野
冇預言過全日癈村

早

我覺得玩得好舒暢

快點

訓先
聽晚見

今晚你都無玩？

咩叫自家妹先摸

琴晚上嚟call咗幾次人又開咗全頻都可以miss
molamola 重新計過

自己島出產既妹
有妹係自己島先摸呀 你個腦開始模糊 訓啦樹怪

但我做mc會做做下變左狼
我見賽果個度又話東雲信錯王妃無信你搞到輸左既

本人針左兩晚我都攰啦 緊係要休息下

早晨開Game以黎第一次冇做日出更

比人針*

都估到

晚安啦小妹

睇左睇Post頭 變左感情台

晨操

我剩係去朋友場 已經唔出去迫

王妃未瞓

好少可冇人

自連下先

留下貴族的足跡

淨係同我講嘢咪得
我已經唔記得左做過啲咩

原來做真·早更 係呢個感覺

我唔同你玩先

夜晚11點here

快啲瞓

集氣(大家)三期

冇曬人

輕鬆五連

平時呢個時候都有人

做早更個日就冇人

yoooo

Yo子瑜巴打真係日日都好早

呢到有冇人自製礦點想問係咪係花之間都要擺野防止啲石係個到spawn?

慘

係
唔係舊石可能會生喺花中間

王子

岩岩發現村民寄藝術品俾我
不過假野黎

明月～

襯呢個時間冇乜人去晨跑下星期復工冇咁多時間

超級健康

咁正嘅你啲村民

早～

放假早晨

起左身 留名
唔知發現左未
Q&A 個底好似未quote 哂？
個底無左巴絲分享
應該樓主用電話既關係
記得加番 唔係好易繼續錯

蘋果

王子早
明明夜晚兩點幾先訓
唔夠7點又自動醒左
你未訓？

終於可以安心去瞓

我10點幾瞓左
第一次早更

早更接力
早晨jelly巴

愚巴早晨！

早呀，蘋果

一陣要訓番晏教
唔係頂唔到通宵更

我嘗試較翻正個生理時鐘

我都試緊
點知11點訓覺
1點半就醒咗
晏啲又要訓妟覺

我琴晚都係醒過 逼自己瞓翻勁辛苦

終於變左小圈子感情台

永遠都調唔啱嘅生物鐘

你地好早

又要返工我好想打機

再係咁會死

蘋

早啦，貓絲

咩叫終於
大家吐下苦水抒發下感情姐
負能量積埋積埋都唔好啦
你要問野一樣會有人答你
其他動森野都有大把討論緊

大把人*

本身想再早d開但做緊野
依邊好撚熱, 都無心機做野

早，一起身有d負

好想快d五月, 想快d知張新飛有咩特別

cd-rom冇分時間，幾點有蘿白都鳩衝

早晨陳巴

啱呀

hi 早更王子

yooooo

期間限定

搞咩

而家已經好早 我以為得幾個未瞓
起得身應該都返工唔得閒玩
點知都咁多人迫入去
香港反而未熱

做翻個正常人

早呀子瑜巴

早晨

你係未訓

維持到一日當嬴

掛住保護色瞓唔著

原來動森嘅日頭係咁靚

都叫做入到去出到去

訓醒，去晨跑完返黎

上次有個frd話有靚價同佢講,佢話返到公司扮柯屎入廁所玩

西惠

圍左板想快啲到聽日

我有狐狸！

講啲開心嘢
我有18藍玫
今朝出咗13朵

正啦

賣菜都撞到你話幾有緣
可能現實生活都有撞過都未定

咁要你黎買畫了

都係 係第一轉爆一爆

我聽講你其他花生到成個島都係

執埋位一陣嚟

呢招勁全公司都知佢屙屎屙咁耐

不要說了. jpg

假 蒙羅麗莎！

原來係你

Thanksss 要等成六日先有翻六粒石 希望我無擺漏位啦

老闆你搞掂game pm我開比你入

今晚有冇深夜場先

原來晨早都有戰開

你啲格仔好正

小戰

如果撞過你一定知道係你
如果你見到一個老人家可以估下係咪我

一陣黎買下假畫

仲有15分鐘我部機準備雞同公廁

呢幅我有啦，仲有咩假野？

假畫黎講，日本武士果張都幾正

女石象

未見到呀

選項得
你不可以走啦～！
再見了～

比佢走個選項咁絕情既

我尋日買咗個羅丹假野

今晚應該個個都去王妃到玩

係咪障礙賽？我報左

好似話10點wo
我都唔知有冇報到

我目標係唔炸人

假畫朋友場島已開

btw琴日自己淋 一朵都無生

等朋友菜場

真 落左雨 都係生少少

遞減型 86.7%

三期高峰得381

你偷走

想黎～ 2802 4709 4888 你好似加過我

垃圾驚

隻色咁正

等我走左d菜先

可唔可以加埋我

有冇人想去然然到買嘢？

有杜鵑、山茶花、菊花、玫瑰

呢個時候又要講句數位板世界級垃圾

你又搶唔到畫？

你黎唔黎買

公海菜場

好呀 我放埋啲菜仔黎
要唔要淋花仙子

....

順手，得好少

炸左島

唔玩白花海拿？

想入嚟之後加fd寄返機票俾你ok?

賣完菜
走到機場
入到去準備飛先黎斷
翻到去d菜仲係度

我都係

大家都唔讓=攬炒

x2

你都係上面果個公海場?

讓咩?

係 我啱啱賣完袋好錢

我又何嚐唔係

唔比人走

都係唔入了
公海場=玩自己
轉頭開島教DIY

定唔俾人入

feel到你好撚無奈

你等熟人好過la

唔俾人入又唔俾人走

係入完閘後通訊錯誤

Good Morning
又是新的一天

陳B幾時有

聽日到我商店圍板我個高峰期啊

我加返你地Frd code再開frd場比你地走左貨先

明k同JJ55699留frd code比我
走完貨可能del frd code, 個ac老婆既, 廢事無啦啦多左咁多frd比佢話

波型

你唔係香港住?時差咁大

我add咗你

無用 已經固定左係邊個

今天沒什麼特別播導的

昨天的節目

兩轉，會放低野

第三轉放野

我都想賣
會放野

我起定一間屋係到...
點知今日有隻牛不請自來...點解會咁...好樣衰
有屋就會有村民不請自來?

係呀 起左屋第二定唔知第三日會有random入住

有冇人想幫襯然然

有杜鵑、山茶花、菊花、玫瑰

改走左個五一黃金周標題

如果你朝早5點先前未搵動物入住
黑狸會高機率搵動物住

美國jj

要逼隻牛走...有排搞

所以你太太係美國人?

唔好咁啦你地五一黃金周唔准改走住呀

等你搶1001

今天有新居民

無可能，早日接受

都係香港人毒撚唔識溝女

早啊 巴打

我本身有打㗎 但我唔係1001
所以冇用我個post

又係咩奇真異獸呀

山茶花有無圖？

菜價331 唔算高 有冇人想黎

早晨, 中左5%四期有無朋友

貓貓琴晚刷左好耐
之後見佢都正正常常就要左

巴打可唔可以講下數位板點垃圾？ 成日斷線？

load慢過實體版
賣菜慢過人

R.A.P

有啲東方風傢俬同其他傢俬可以俾你摸想問下巴打你仲收唔收朋友 淨係賣一轉菜

岩岩排左 絲打想要咩手信

早晨又無畫又無然然
我得罪西施狗啲咩

早起的蟲子有畫買，王子買到我最後一幅

佢隻眼keep住向天望

咁先正常 可能今晚有妹

佢地係未訓下話

隻貓話隻袋鼠病左 叫我探下佢

點知去到袋鼠屋企佢仲瞓緊 係咪詐病射波

到依家都係得兩幅
唔係上堂我唔會咁早啦
噚日訓到12點
無得日日買畫有啲鬱悶

噚晚有啦你又唔嚟摸

9點都唔訓抵佢買

依隻都好丫 我果隻貓係擂台果隻 底褲粒頭 隻眼成隻小剛咁

絲打 我都排緊
新手玩咗八日
無乜特別嘢值得做手信
放低機票可以嗎？
唔該

原來你又有 我琴日冇摸到妹

瞓醒

今日然然黎到多左個藍色灌木賣

我上嚟問咗幾次
不過噚晚個post 推得太快
今晚繼續一齊摸

排到我但入唔到

今日真係早起期間限定王子

好佩服你咁快較好生理時鐘

搞咩

琴晚完全追唔切post

好正呀柴犬

今個月唔係得杜x會開花？

下次有妹每半個鐘係game 講一次
曬自己有妹

點解既？無code定係個code錯左

尋日見到玩泥地無係咁叫

我有

琴日早瞓左

琴日唔舒服早瞓

我係咪眼花

最廢NPC係咪二姐
好似無咩用

我去完佢到摸先發現自己有

好on9 我去賣菜 唔記得拎菜

我都試過哀妹成日匿埋唔見人

你係時候要迫自己訓一訓

...

我懷疑唔係次次都7點準時出現
我7點真係睇晒成個島

呢度我頂住你走先啦

哭𠹌咗

難得迫到入去

琴晚冇訓過？

再迫入去

我去到人地商店先知........

唔係囉 求其一棵樹已經擋左佢

未瞓

太興奮有得賣菜

你係去賣第2轉?

最後一班車架啦, 無再加新人, 慢慢

掛住覆你

瞓下啦

係唔係要同任記講 要求改大佢
最好好似隻恐龍一樣咁大

我個島得10棵樹咋

數唔清第幾轉

應該因為有人賣緊菜
我係帶左兩張diy俾你果個
賣完喇 多謝絲打

多謝絲打開場

山崖同建築物呢

已經唔知第幾轉

琴晚十點唔小心訓死左
Skip左夜更同通宵更

對唔住我係on9

放心我有三期靚價嘅話 任你嚟
下星期差唔多到爛菜價

我啲錢捐比五一黃金週活動㗎諗住
唔係唔敢走咁多轉

呀妹太細粒

係好事嚟個生理時鐘岩翻

真係早起嘅小朋友有菜賣

按錯，開返

強烈要求呀妹set定個場睇星 唔好成日搵野遮住自己

全部整做平地

我嗰個禮拜都係爛菜價 點解咁對我

咩料

起碼通知一聲

朋友

我個場好似變左decreasing 哭能左
諗住有高價拎去turnip exchange收錢賺黎捐

捐咩？

睇#1

活動資金

尋日546但係返工，返到屋企都9點幾

自己放哂算啦
無辦法

早啊各位

晏晝數據開咗陣俾fd，夜晚都趕得切俾幾個放到
但係無得賺

啱啱上翻去 見到了

見到霸住超過10分鐘既就知咩事

咁早呀岩田爸爸

賣完即走 放低左DIY 感謝巴打

見鬼
我今日終於畀個鬧鐘嘈得醒

今日咁多然然
杜鵑 山茶

硬蟹 你要唔要兔子頭套

四葉早
尋晚廁所係咁搵你
話要交貨

diy 換 diy

你好 點解個密碼入極都話FAIL 有無轉到呀?
而家係8XXXX

早呀陳 bro

我有白同粉紅啦

一陣你呃左佢

我好眼瞓

我想換長椅

唔會9成都出事掛

係 跟返季節

見證過無數個黑仔王

冇都唔緊要 我可以去fb比入場費賣

黑仔王No1 here

用咩換

南半係桂花

no.2

睇埋下晝個價點應該仲有時間俾我搵場俾佢嘅

黑仔王No2 從未試過三期

呢3個唔需要

我係黑仔神

無野黑得過三期圍板

早 琴日攬住部機瞓著左

我部機日日都係張床陪我訓

又唔好咁仲有今日下晝搵得切嘅

朋友多一個玩玩下訓著

渣ga

你地有無種到花

閱讀理解題

尋晚同人換diy
換完佢話想行下
行完佢話我個島好自然
咁代表啲咩

咩都冇

1999

似荒島

我平時會拎入房方便起身係床玩一陣
尋日無拎到跟住今日差啲起唔到身

呢個係咩都冇既島

所以咩都做得到

比一袋鈴錢我都仲接受到

我明明走咗好多轉 2個鐘頭
點解都係得1千萬係咪有啲咩事

我都試過，佢話我偏向自然風
諗諗下咪即係串我

我比人話整得好靚

比鬧鐘更重要

我有木桶 竹荀燈 樹海牆 假樹 竹林牆

你個部鬧鐘嚟

應該一轉都200萬架喎
係咪排隊不知時日過

你嗰個叫自然，咁我個就叫未開發添啦

吓 條友盲？

好有無人島嘅特色

等左你成晚

del得

LM 訓多陣先

唔通你俾兩隻嘢呃錢？佢哋有無流汗

當個場500你走5轉先1000萬

我個島先自然

sor 本身真係想睇日出

唔駛排隊每次入去都係個幾個巴打走緊

你島玩動物煉成，人地未必接受到喎

冇留意會 呃 錢 㗎 咩

咁多頭骨 緊係自然

我以為自己走咗10轉

動森落咗三日雨噚日停咗日

我諗佢都諗左好耐先諗到個咁正面又禮貌既詞笑死

SORRY大佬們
一陣搵你地

讚人個島好自然就好似讚人個樣有特色咁

佢哋話個樣怪怪哋可以叫佢計多次

數翻啲菜推翻出嚟？

頂 你咁講 咁讚法 覺得好mean

樹海牆
你FC

我見到都大笑左其實我都無乜點整 無expect佢讚

訓左一晚即刻精神返

唔同你傾計

終於有金字塔

上次有人公頻話今日落雨
有人覆佢 我xxx呢邊冇落雨
xxx係香港某個地區

如果係我
我會讚嗰個人嘅島好有無印風格

但我個島未開發過
我唔敢評論人

又唔傾

我個次23轉..走極都有..地獄黎

下次會望實

冇

自爆

太多樹？

我個島試過俾人話好有島味 我

你開島丫

好好笑
我成日都遇到啲好有趣嘅形容
試過返summer intern 返左一個月
佢地請新contract staff 做啲簡單野
叫我教
跟住一個鐘後條女先知我係intern
佢話我唔似intern ，個樣咁成熟

屌你借啲意話我老

我刷緊動物

我其實鐘意未開發所以無咩所謂
但佢講出黎好好笑

應該係有得揀先係佢哋計錯
我都無計住

99.6%4期
可以唔洗再睇了

開左 k字頭

幾nice

我唔知自己本身有幾多 有啲放咗係屋企人到
我剩係知自己走咗好多轉
不過有幾轉唔記得帶菜

佢有無話你份人好mean?

好傷心

收左皮入唔到

好似係真 賣隻狼蛛唔夠5000蚊

求一朵藍玫瑰，可以用其他野交換

我不知幾Nice但條女好撚蠢 教到嬲能左

今晚又日出?

正常啦..我自己島都走左好耐
你人地島load 差唔多

幾轉

你遇到啲人都好nice

佢而家訓醒 唔訓晏教應該好難日出

頭先費事阻住可以入到既巴絲所以quit 左

真係會計錯咩試過幾次拎同一堆野賣 都係一樣價

咁你尋晚有冇瞓

我3期 335

會啊 我都係第一轉走60萬 無為意
第二轉走2百萬

大頭菜都呃

335都ok啦

100%四期有冇朋友有靚價

我無發現過

哭能左

沒朋友

豚皇

當面mean佢

見人話大頭菜計錯可以正負幾十萬

原來隔離post要收入場費

佢係直線抽擊話你個樣
唔係話你做野方式

都賺兩倍啦

但你三期(200)

屌以為2千萬落袋仲諗住捐撚晒佢
琴日仲咁響口話捐2千萬 點收科

仲以為計錯數係都市傳說？未見過佢流汗

成套金甲都係豚皇教我

咪話佢話我老

細聲啲

想學
但唔係你bf

奸商真係奸商

我唔會再炒

我搵返3DS既資料都見到有呢個設定
真係比佢呃左十幾年都唔知

大老闆未上水 無人有貨比你

ironwood cupboard個diy好難有
就差呢個櫃

應該暫時無乜野可以交換到配藍玫瑰嘅心血

通宵更表示重未訓得著

友情既汗水

我以為都巿傳說嚟

而家叫正常

我都唔炒啦揸住幾百萬玩成世算

不過我都係信9成算
搵唔到有人share證據

同3:33有鬼片一樣聽左十幾年

好得意

3:33 真係有外星人wo

之前add過未

見佢連啲名畫都係5千蚊
可能一星期一轉都夠養老

集氣

王妃

生果金 石頭 錢樹 平均5皮一日
差唔多夠洗

下真架咩

本身唔係聽日話啲畫好貴我每星期一兩轉算

你星期6 等睇

我都覺好多人比人呃左

我等過幾次都係雪花

我黎左2次船都係4千幾 only

依家先add

好高難度 應該瞓左

比佢呃左好多次都無

想學

係咪星期6

剩係星期六先係

好似係

唔記得
今個星期六再試下佢

好真實

如果咁貴 應該唔係好多人買得起
買完都冇本抄菜

你有冇訓過

善叔 你琴日瞓咗喎

我想問下 營地黎咗隻新動物
佢話我full 咗 要趕一隻動物走
被趕走嗰隻動物可唔可以叫fd 黎接？

我同班fd講100萬一幅
搞到有個唔敢買任務幅畫

5點幾瞓

屌你重未瞓

基因遺傳

可以，但今日之內要接

放題黎啦

得

四子 早

我次次都係平日等
今個星期六等睇

可以 但係之前聽過接動物有Bug
唔知fix左未

今晚又嚟淋花啦

ys

所以先入咗好多轉菜

黎啦

今次終於到你

又要發達

咁樣買一幅就要破產

不過一定無妹 有賣魚勝

瞓咗啦

痴線

佢無觸發個升級喎 咁而家點

留個位比我

same here

大忙人要出現了 實留

早啦

後尾證實左用amiibo踢先奶野

有衝突㗎咩

好似係接amibo請返黎趕走嗰隻先有bug

笑死 你睡眠模式搞到我地斷哂

噚日我有蟲npc 都有妹

好似有

我想送隻獅子畀fd 驚撻咗q隻獅子冇咗

咁早醒做乜鬼又無大頭菜

不過有無妹妹都唔黎我到架啦

無架 我試過有兩個NPC

所以諗咗好耐買真定假
以為佢一個月嚟一次

送你地走阻鳩住我瞓

無嫁 照黎

我問佢幅畫係咩
佢話佢炒大頭菜無錢買
我話佢痴線咩 五千蚊都無
佢先知唔係一百萬一幅 即刻衝去買

希望妹妹黎埋

有無人有free and 唔洗login 的up圖網係mobile都方便用？除左連登

冇黎過做唔到BF

應該唔會既，尋日我都比咗隻章丸個朋友
今日都無事

渣ga 善叔撐唔住 自私瞓

佢擺到明特登 唔想同你地玩

有時可能係無仔細搵出事

可惜
上個星期成日有人入黎問無買會點
仲有幾個唔小心賣左畫
好想知而家點

你班仆街重想捉鳩住我睇日出

佢哋無我呢種好朋友

忙完了 係追唔切post

老人家唔同後生既玩

記得留意

仲有半個鐘都頂唔到

搵曬

未瞓？

出完街好攰 而家瞓醒重想瞓

快啲瞓 早抖

咁你地琴晚幾點

我睇埋價就瞓返啦

收到咁埋

蘋果真係叻
咁都估到

三期頂未啊你

地圖左上角堆花田

想接但睇完性格同我D島民會炒大鑊

滿袋60萬一轉？
食左你成100萬喎

yup

藍玫瑰指數：7 (+2)

0(0)

變咗51%遞減型次次都係咁

刷邊個刷到咁夜

藍玫瑰指數: 9->14

再見啦朋友

我一轉都未散

我都喺

我仲有貨㗎

我都未仲跌緊

搶1000

唔識開Post又玩命

手持藍玫瑰有_ _

就公廁

唔留言嘅無膽鬼

下面係傻仔